\section{Aannames}
\label{chap:aannames}
%· Uitsluitingen (wat doe je wel, wat doe je niet)
%· Afhankelijkheden (extern en/of intern)
%· Middelen (wat heb je nodig om je opdracht uit te kunnen voeren)

\subsection{Uitsluitingen}
Ik zal me uitsluitend bezig houden met: 

\begin{itemize}
	\item Het ontwerpen en ontwikkelen van de reporting engine en alle activiteiten die het omvat. Beschreven in hoofdstuk \ref{chap:resultaten}.
	\item Invulling geven aan een gelimiteerd aantal \glspl{dimension} en \glspl{metric}. Die worden nader bepaald in overleg met de Product Owner en zal worden meegenomen in de requirements.
\end{itemize}

\subsection{Afhankelijkheden}
Het project is afhankelijk van de beschikbaarheid van de database van de MoneyMonk software. Als de database niet beschikbaar is dan is het niet mogelijk om de gemaakte oplossing te testen of in gebruik te nemen.

Het project is afhankelijk van de beschikbaarheid van de Product Owner Jorgen Horstink om de requirements, \emph{\glspl{dimension} en \glspl{metric}} mee vast te stellen en het project te accepteren.

\subsection{Middelen}
Om dit project uit te kunnen voeren is nodig:

\begin{itemize}
	\item Computer of laptop.
	\item Werkplek met internet.
	\item Een IDE. IntelliJ of PhpStorm.
	\item Toegang tot gebruikte software binnen het bedrijf bijvoorbeeld. Slack, Atlassian, Github etc.
	\item Toegang tot de database van MoneyMonk.
	\item Toegang tot de git repository van MoneyMonk 
\end{itemize}
